開鎖佬唔該入一入黎

邊到學開鎖會比較好?
香港鎖匠協會好唔好?thx

youtube 加自己搵鎖實踐